大家睇今次Dow Jones呢一跌浪個底係幾多？

我睇24000, 唔知係牛2 or 熊3, 點都會入第一注。
牛2既話 24000 上到30000，唔沽上，第一注之後買債 + REITS 算。
熊3既話24000 最多都係19000~20000, 每跌1000 加一注。

0

已到底

19000

上次先18000, 今次無限QE，好難再破。

27000 叫底？